懸案一宗｜屋企地板出現血蹟

小妹自住
尋日訓醒發現廳同睡房地板出現小量血蹟
有幾達咁
每達1-2cm
鮮紅色既血蹟
連係廳既風扇座都有一達血

屋企無寵物
住底層

唯一諗到係夜晚有受傷老鼠/麻雀入屋
但搵左全屋又唔見老鼠/鳥屍體

唔知啲血點黎
又唔知屋企會唔會有個角落有隻死老鼠但我發現唔到

不安但又唔知搵咩人幫手

上求尋找各大大意見

你點知係血?

係咪啲生理血

痔瘡出血自己唔知

生理血係咩 m血唔會周圍滴啦

咁呢方面冇你咁有經驗

你確定自己身上冇任何傷口？

其實我琴晚中咗槍，潛入咗你屋企

冇

無圖無真相

有冇健牌煙頭？

你望下自己條底褲

比返間屋人地啦

我真心諗過係咪有賊入過屋
但又冇野俾人偷走
仲要冇劫色

圖又無張 點幫你查

我本來想...但見到你個樣...

牆邊位置？

蚤屎濕左會化成血點點

痴撚線問人野仲咁撚串

樓主比我破左處流血唔記得左？

尋日驚左一日 成日魂不守舍咁
今日先定啲

住低層/舊樓？

冇相講咩都得啦

跟住D血去到邊?

今晚我陪你瞓啦

踩死左條璧虎

抹走左啦啲血蹟

廳中間 枱底下幾達大達啲既
房個幾達就淡啲

有個呀姨曾經租過間村屋都係咁
愈住愈霉 長期病患咁滯
夜晚責醒仲會好似蜘蛛俠咁望撚住你

係囉

鬼屋

以前類似經驗係幅牆有乾咗變深色嘅血跡
一點一點咁，或者一兩條小血絲
最後發現係隻鹽蛇流血

床邊

嗯 both yes

人地真係用心答你

咪模糊焦點啦兩條契弟
佢存心黎講廢話串我唔通我又要認真覆佢
咪咁奴啦你兩條友

睇來好猛要幫你性交轉運，有需要call我

一睇返原來呢單野都有阿紅官份

李官病左, 阿國安官佢竟然係解散陪審團

如果係鹽蛇都冇咁驚

Ok 等我call

你自己唔信
點解痔瘡出血唔可以流落地先
你啲資料唔夠鬼知你係獨居定點？

睇唔明你up乜
但見你咁有心連埋圖
已讀你太可憐

終於見到了，今晚你好好同它溝通，睇下可以點樣幫它

咁你有無睇埋床下底有無

床下面係櫃桶
床邊睇過咩都冇

你平時係咪用腳開風扇？

拉個櫃桶出嚟睇吓啦，一陣死係入面你重煩

米奇比夾夾到受傷但走左， 紅色血好大機都係米奇